連登仔！亲！

食屎狗

靠做戇鳩野seek attention
真係可憐

化個緣？

扮狫蚋嘅傻仔